====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' ai , en effet , été l ' inspirateur de tous ces dispositifs et j ' ai convaincu , au passage , Georges Mercadal de «dévorer» le Plan urbain pour mêler les cultures .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

